情願要真小人定偽君子

幫FD開

即係你識個男仔/女仔 預期佢冇叫雞/濫交 覺得佢乖乖仔/女 點知原來條友成日靜靜雞叫雞/濫交 你地一齊左 後尾知 你會覺得好難接受

但如果一早知佢係叫雞/濫交 而都仲一齊 又會好易接受

真小人

我係偽君子 對方一定要係真小人

起碼你知佢點既人都選擇同佢一齊

呃唔呃得下人
搵個真小人好 唔駛呃黎呃去

梗係真小人啦 起馬唔會咩都呃住你先

真小人
自己個心會舒服d
因爲對真小人一開始都唔會有咩期望

都係 情願一早知對方係賤
都唔想以為對方好好 點知實際唔係咁

果d係道德掙扎 想望又覺得望係唔道德

有時對冇期望 反而相處落發現佢好處 會幾過癮

真小人
偽君子假到你唔知有幾多野呃緊你

偽小人

真小人
至少你一開始知對方有幾仆街 都願意同對方一齊既話都叫做心甘情願

100%真小人

其實大家信唔信呢個世界有真君子
我發覺對人好，只會俾人話虛偽

有時情願要呃就徹底d
唔好比我發現

咁高招
即係實際係真君子？

呢樣真 代表你接受左佢仆街果面 佢至少唔係呃住你

但如果偽君子扮得好真呢

信 但因為太少 所以都會假設左有目的先

偽君子=中國人
真小人=印度佬
印度佬強姦你會走
中國人比你食左咁多毒都未必知

喺呢個社會上
做一個正直既人
真係慘過食屎

我會揀柒小人

呢兩個係極端case
如果純講感情生活呢